{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024846?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(월미도) 블루마린"
    },
    "text": "重要な案内事項です。 まず、ブルーとイエローの2つの棟に分かれていますので、客室予約の際に東口分を確認する必要があります。 ブルー洞はインチョン中区ワルミ路234番キル12(ブクソンドン1街98-10)に位置し、イエロー洞はインチョン中区ワルミ路234番キル10(ブクソンドン1街98-446)に位置しています。 駐車はそれぞれの部屋につき1台利用可能であり、追加車両は追加料金が発生します。 セスコと共にホテルを訪れるお客様の健康のために努力しています。 全客室にはセスコUV空気殺菌機が24時間稼動し、エレベーターとフロントには自動噴射空気消毒機と抗菌手消毒機が設置されています。 ロビーではおいしいコーヒー豆を楽しむことができ、便宜施設にはラーメンを作って食べられるラーメン調理器も備えられています。 また、客室内にはLG U+ TVが設置されており、ネットフリックスとディズニーを鑑賞することができます。 ホテルは月尾島から海に一番近いので素敵なビューを楽しむことができ、安全で快適な寝床を提供しています。 客室は基本的に2名基準で予約され、人数追加は最大大人1名または子供2名が可能で、追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 未就学児は1人無料でご利用いただけます。 チェックイン時間は予約した客室に表示された時間以降いつでも利用でき、Early Check-InやLate Check-Outは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 キャンセル及び払い戻しポリシーは、チェックイン日の1日前までは100%払い戻しが可能で、チェックイン当日やNo-showの場合は払い戻しできません。 客室の鍵を紛失すると30,000ウォンの賠償費用が発生し、チェックインの際に客室の割り当てやベッドタイプの特定保証はされません。 未成年者やペットは宿泊できず、基本的なエチケットを守らなかったり、他人に不快感を与える行為がある場合、強制的に退室させることがあります。 中央暖房のため、個別暖房の調節は不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 ホテル周辺には月尾島船着場、マイランド、インチョン駅、松月洞、松月洞など多様な観光地と施設が位置しています。 また、宿泊客にはチェックイン前後に荷物を保管できるサービスとモーニングコール、コールタクシーサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何棟に分かれていますか？",
            "answer": "ブルーとイエローの2つの棟に分かれています。"
        },
        {
            "question": "ブルー洞の場所はどこですか？",
            "answer": "ブルー洞はインチョン中区ワルミ路234番キル12(ブクソンドン1街98-10)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イエロー洞の場所はどこですか？",
            "answer": "イエロー洞はインチョン中区ワルミ路234番キル10(ブクソンドン1街98-446)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどれぐらい利用できますか？",
            "answer": "それぞれの部屋につき1台利用可能であり、追加車両は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何か健康対策をしていますか？",
            "answer": "全客室にはセスコUV空気殺菌機が24時間稼動し、エレベーターとフロントには自動噴射空気消毒機と抗菌手消毒機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ロビーではおいしいコーヒー豆を楽しむことができ、便宜施設にはラーメンを作って食べられるラーメン調理器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "客室内にはLG U+ TVが設置されており、ネットフリックスとディズニーを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には月尾島船着場、マイランド、インチョン駅、松月洞など多様な観光地と施設が位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は予約した客室に表示された時間以降いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン日の1日前までは100%払い戻しが可能で、チェックイン当日やNo-showの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どのような費用がかかりますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失すると30,000ウォンの賠償費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "宿泊客にはチェックイン前後に荷物を保管できるサービスとモーニングコール、コールタクシーサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 736,
        "QA": 599
    }
}